有無人玩witcher 3係唔用fast travel

騎下隻馬仔睇下風景
得閒又幫下人搵仔 殺怪
好期待下一條路會有咩事件
好撚正

點去skellige

幾條柱距離都ok 再遠啲不了

可以唔用盡量唔用

咁永遠去唔到目的地，經過啲支線硬係忍唔住去解

所以咁撚多年都爆唔撚到機
得閒又來一舖昆特

有時馬都唔撚騎，直接跑

我20lv周圍已經拎左幾套套裝升級都拎埋
但我主線先啱啱到skellige

騎馬好難控制

一千米以上會用
一千米以下多數騎馬 順手清埋地圖啲點

㩒實跑自動架wo ching